譚耀宗真手足黎，時間會證明一切

譚耀宗獨立

衲Dee東莞撞過佢?

食狗肉個時